有冇人知香港航空10周年廣告果兩個女仔咩名

好靚

短髮？

短髮正d

講咁耐

係短髮呀